應該點提人"你啲鼻毛突左出黎"

如題
成日見到個fd 啲鼻毛突出黎唔好意思提佢
同埋好好奇究竟點解佢會唔知...
正常應該照一照鏡都會見到
而且唔止見過一兩次咁簡單
係成日見到佢個同佢傾計個陣，就會見到佢條鼻毛 唔通佢係特登同我打招呼？

关你咩事？

見到好尷尬 同埋覺得好礙眼

關你撚事

屌你老母返大陸啦

記得有集keroro就係講呢樣嘢

fd 咪直接講囉
一係問佢 你冇修鼻毛咩 咁樣

飛甩鼻毛

关你老母閪呀

走啦大陸仔
呢到既野唔撚關你事

直接講囉 係FD GE有鼻屎都照提